---
problem_no: 182
date: 2023-08-25
timeline: false
article: false
---

# [182\. 查找重复的电子邮箱](https://leetcode.cn/problems/duplicate-emails/)

## Description

Difficulty: **简单**

Related Topics: [数据库](https://leetcode.cn/tag/https://leetcode.cn/tag/database//)


<span>SQL Schema</span>

```sql
Create table If Not Exists Person (id int, email varchar(255))
Truncate table Person
insert into Person (id, email) values ('1', 'a@b.com')
insert into Person (id, email) values ('2', 'c@d.com')
insert into Person (id, email) values ('3', 'a@b.com')
```

* * *


<span>Pandas Schema</span>

```sql
data = [[1, 'a@b.com'], [2, 'c@d.com'], [3, 'a@b.com']]
Person = pd.DataFrame(data, columns=['id', 'email']).astype({'id':'Int64', 'email':'object'})
```

* * *


<meta charset="UTF-8">

表: `Person`

```
+-------------+---------+
| Column Name | Type    |
+-------------+---------+
| id          | int     |
| email       | varchar |
+-------------+---------+
id 是该表的主键（具有唯一值的列）。
此表的每一行都包含一封电子邮件。电子邮件不包含大写字母。
```

编写解决方案来报告所有重复的电子邮件。 请注意，可以保证电子邮件字段不为 NULL。

以 **任意顺序 **返回结果表。

结果格式如下例。

**示例 1:**

```
输入:
Person 表:
+----+---------+
| id | email   |
+----+---------+
| 1  | a@b.com |
| 2  | c@d.com |
| 3  | a@b.com |
+----+---------+
输出:
+---------+
| Email   |
+---------+
| a@b.com |
+---------+
解释: a@b.com 出现了两次。
```


## Solution

Language: **MySQL**

@[code](../../_codes/algorithm/code/leet-code-sql/182-1.sql)
